褚簡寧：香港已經玩完

【專欄】End of Hong Kong as we know it（Michael Chugani）

Genuine democracy is now a fool’s dream. The reality is Beijing will make sure – through disqualification or other means – that opposition candidates won’t win a majority of seats in September’s Legco elections.

In my previous column I said Hong Kong’s freedoms will be tested by whether the police will ban yesterday’s annual July 1 protest. It did, despite easing of social distancing rules.

Say goodbye to legal protests. Even when social distancing rules are lifted, the police will ban protests with the excuse they may turn violent. Western media like to headline the death of Hong Kong. That’s inaccurate. Cities don’t die. They exist in a different form. The accurate description should be it’s the end of Hong Kong as we know it.

------------------------------

you don't say

褚簡寧幫 ejinsight 寫文？

褚簡寧已經違反國安法

通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

移民找少好多錢 又比人歧視都應該要走啦

bye hk

Western media like to headline the death of Hong Kong. That’s inaccurate. Cities don’t die. They exist in a different form. The accurate description should be it’s the end of Hong Kong as we know it.

係，佢已經衰左.....

無錯 我睇完篇文章之後對政府10分不滿及失望
作者絕對係勾起仇恨
希望中央政府可以將佢繩之於法

洗你講🥱🥱🥱🥱🥱

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

憎恨

咪就係多得你呢啲人囉，呢條咖哩半年前仲藍到黑，忽然扮醒覺連你老友十九都睇唔過眼串鳩你呀

因佢阿哥比水炮射撚正

不容外國勢力對香港內部事務說三道四

褚簡寧係別有用心

其實藍轉黃都要屌？

agger 咪係

人地又唔係講你聽

佢好似本身係EJ 都有column

我反而覺得開心，藍既識醒

其實佢藍定黃，仲日日喺cctvb借借教英文數臭侵侵

MICHAEL CHUGANI
A Hong Kong-born American citizen who has worked for many years as a journalist in Hong Kong, the USA and London.

唔睇佢文章
唔通睇你? 雖然呢度一早講香港已死

因為佢之前係公開場合俾林奠屌過佢寫錯野炸
私怨撚一名

係咩？碰

死鳩咗先行出嚟講香港已死，洗撚你講咩

佢之前係頭條個英文專欄寫啲嘢幾撚難睇呀

佢啲英文真係幾靚

印度佬而家應該好憎中共btw

you up what spring ar

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

美國人黎，拉佢吖笨

拉美國傳媒人，支那可以等比美國收皮

雖然總加速師真係做得出

連淺藍都咁樣
睇來支持既 得深藍俾人揸住春袋扮深紅既商家佬

拉得未 癲覆國家

點舉報?

個姓點讀？朱？

處

睇完之後 真係好憎政府同中共

戇鳩咁你不如屌埋龍門老細
轉黃都屌

啱啱放監 佢唔係藍咩

吓 ...... 香港玩完 ,
呢個係新聞嚟嫁......

真心易入口 睇佢啲評論好有教學feel

你基督教架？轉黃得永生呀？之前作惡唔使還唔屌得架？

Agger
不過人地已經黃左
當佢半個手足祝福佢

咁宜家佢咪贖緊罪囉

有啲飄逸feel

藍黃同數臭trump 有咩關係

咁我都係屌佢兩佢者

兩句

agree

咁你係咪想冇人講
個個都話一國兩制完好無缺

「18年果時仲係藍，忽然扮醒覺...」
「16年果時仲係藍，忽然扮醒覺...」
「14年果時仲係藍，忽然扮醒覺...」

合法寫文唔算

貼連儂牆先算

之前明明仲舔到雪雪聲，話說佢原本有英藉？

又真係有好多人屌
唔好講笑

而家你話事阿？

呢段真係好入肉

龍門係生意佬
呢件仆街一早喺傳媒講民主無撚用，點同
轉黃就算，不過有人屌佢都唔過份

始終佢唔係華人，唔似啲大中華膠

RIP

笑到仆街

AM I 祝 TO U

你對政府10分不滿及失望，都已經危害國家安全同有顛覆國家政權既嫌疑，我強烈建議你解釋清楚

英文老師教落
要強調重點 用越簡短嘅句子越好 清楚明白
讀起來多停頓 感覺凝重

拉得！

另一個上海

有講錯咩
依班中立撚就係香港搞成咁既最大幫兇
望住人比人強姦企係到就手旁觀，到自己比人姦埋一份先識叫春話好慘，咁又唔屌得，好撚野

覺今是而昨非
浪子回頭咪幾好

而家大家講句嘢都可以畀國安拉
肯表達立場已經好有勇氣

寫文當唔當非法方式？